到底中意食米線係咪大中華膠黎?

正常人應該食生面 意粉
米線呢d雲南野 仲咁多香港人吹奏
一邊講港豬澳大橋 高鐵一地兩檢
另一方面就食譚仔

想笑撚死人？
咁d 5毛食拉面又點計

米線原料係米, 米本身就係百越既主糧 (長江以北既古華夏族根本無米出產, 種唔到)

雲南自古就係越人既居住地, 係粵民族黎

米線本身唔係華夏/中華野, 係粵文化黎

even食米食飯本身, 都係粵文化黎

拉面本身源自支那 (「支那そば」)

樓主係咪痴咗線

還是跟陳雲根搵食

呢啲咁奇怪嘅理論咁大個仔都未聽過

面你老母咩